{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_048466",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=50764&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉J9스파펜션"
    },
    "text": "J9ペンションは高級な雰囲気と洗練さで引き立ってロマンチックな雰囲気を提供します。 客室の内部は人生最高の写真を撮れる素敵な場所で、どこを撮っても素敵な写真を手に入れることができます。 特に465インチ外壁マルチスクリーンではミュージックビデオや自分が作った映像も鑑賞できるので、さらに特別な経験ができます。 J9スパペンションでは感性と美しい思い出を作ることができます。 ペンションは周辺にアンモクコーヒー通り、鏡浦海辺、江門海辺、草堂村、江陵中央市場のような有名な観光地に最適な位置にあります。 江門海岸は車で8分の距離、鏡浦海岸は車で0分の距離にあり、烏竹軒は車で8分の距離に位置しています。 入室時間は5時からで、退室時間は12時です。 すべての客室は禁煙で、ネットフリックスをご覧いただけます。 マルチスクリーンイベント映像に参加するお客様にはプレゼントが提供されます。 バーベキュー施設は炭とグリルをレンタルし、レンタル料金は30,000ウォンです。 ザイグルのレンタルは5,000ウォンで、現場で決済されます。 家族を除く2人を超える男女同室での宿泊及び同性4人のご利用は不可であり、22時以降に入室する場合には事前協議が必要です。 最大人数を超える場合は入室できず、訪問者は許可されません。 客室内では揚げ物や魚の調理はできず、ペットの出入りはできません。 保護者同伴なしには未成年者は利用できません。 写真は実際と多少異なる場合があり、利用施設の紛失や毀損に対する責任は利用者にありますので、ご注意ください。 客室内では火災の危険物質である火薬や爆竹は使用できず、ゴミは指定された場所に分別して捨ててください。 このような情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズンには一部の客室の料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "J9ペンションの周辺にはどんな観光地がありますか？",
            "answer": "J9ペンションはアンモクコーヒー通り、鏡浦海辺、江門海辺、草堂村、江陵中央市場など有名な観光地に近い場所に位置しています。"
        },
        {
            "question": "J9ペンションのチェックイン時間とチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "J9ペンションのチェックイン時間は午後5時からで、チェックアウト時間は午前12時です。"
        },
        {
            "question": "J9ペンションでは禁煙ですか？",
            "answer": "はい、J9ペンションのすべての客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "J9ペンションではネットフリックスが利用できますか？",
            "answer": "はい、J9ペンションの客室ではネットフリックスをご覧いただけます。"
        },
        {
            "question": "J9ペンションではバーベキューを楽しむことができますか？",
            "answer": "はい、J9ペンションではバーベキュー施設を利用することができます。炭とグリルのレンタル料金は30,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "J9ペンションにはペットを連れて行くことはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、J9ペンションではペットの出入りはできません。"
        },
        {
            "question": "J9ペンションの客室では何人まで宿泊することができますか？",
            "answer": "J9ペンションの客室では、家族を除く2人を超える男女同室の宿泊や、同性4人の利用はできません。また、22時以降の入室には事前協議が必要です。"
        },
        {
            "question": "J9ペンションの客室内での料理や揚げ物はできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、J9ペンションの客室内では揚げ物や魚の調理はできません。"
        },
        {
            "question": "J9ペンションに未成年者が利用することはできますか？",
            "answer": "保護者同伴なしには未成年者の利用はできません。"
        },
        {
            "question": "J9ペンションの写真は実際の施設と同じですか？",
            "answer": "写真は実際と多少異なる場合がありますので、ご了承ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 567,
        "QA": 490
    }
}